「18區區議會入」 文宣連農要你地幫手

18區區議會，每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)， 同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

Push

[黑警極醜惡] 點解仲要話成場運動冇鬼

strong push

邊度嚟嘅錢

推

區會幫拖啊！ 各區文宣告急呀！

知唔知點解少數派要搶區議會？ 大肥肉呀

好主意

對家不斷打擊文宣
因為作用好大

文宣告急！ 區會幫手呀！

文宣要幫手

常規化文宣配套

公帑囉同黑警鬥快洗明日大蠢冇錢點起

文宣要社區配套
區議會就馬上安排

文宣手足急需要社區配套
區議會請盡快安排

留位合法貼文宣已經足夠
文 宣俾手足自已做

要區會提供廣告箱空間
港共賣廣告
我地都可以

推比所有區議員知啦

push

有能力 時間嘅話 整埋呢D
【文宣高級版】《荃真機》每區都需要一本

文宣連農常規化

18區區議會，每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)， 同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

「18區區議會入」 文宣連農要你地幫手

強推

連農需要常規化
保護手足

推...

有用丫！！！！！

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

常規化 保護手足

元朗文宣手足要幫手

港共自己都係行人隧道做文宣
我們點解唔可以？

今次唔係政治表態
而係關乎性命
港豬同有基本常識嘅藍絲都唔會唔戴

要光復香港就唔可以死!
全民戴口罩預防武漢肺炎!

今朝巴士開始有人帶
10個有3個左右

港共自己都係行人隧道做文宣
我們點解唔可以？

18區區議會，每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)， 同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

機會平等，所有人都可以將文宣交到當區區議員手上
佢地會有「機制」去分類放上連農

「18區區議會入」 文宣連農要你地幫手

港共自己都係行人隧道做文宣
我們點解唔可以？

18區區議會，每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)， 同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。
以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

[不同政見，都可以提交文宣]
機會平等，所有人都可以將文宣交到當區區議員手上
佢地會有既定「機制」去分類放上連農

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

「18區區議會入」 文宣連農要你地幫手

推！

行動post必推

區議會新任務

PUSH

好重要
每個區議員搞一個連儂牆
都有成300幾個地方合法宣傳

保護手足 安心宣傳

咪比5毛帶風
幫手推有用post

認同
推埋呢個唔該
【行動建議】十八區民主派區議員各區遊行

港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

18區區議會
每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)，
同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

[不同政見，都可以提交文宣]
機會平等，所有人都可以將文宣交到當區區議員手上
佢地會有既定「機制」去分類放上連農

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

「18區議會入」港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

雖然睇法有啲出入 但都會幫推!
-------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

其實一早有人搵左區議員講呢個議題,得出既結論有以下幾點
1.連儂牆而家唔係唔合法,拉都係告持有攻擊性武器
2.驚起左大台
3.責任問題,連儂牆上面既內容會造成法律責任,
如:某賣白粉起家既日報,就算明知係真,但係冇證據證明係真都有機會俾人告,要告幅牆,咁邊個負責,如果合法化,咁幅牆既持有人係政府,政府係唔會俾呢樣野發生。
4.連儂牆本意
-連儂牆本身係各有各貼,如果有規管,呢個文宣唔貼得,
果個唔貼得咁本意去左邊呢?

咁當然我咁講得就唔會淨係破壞唔建設
其實區議員可以同手足合作,咁點合作呢?
同一時間係果區租場搞大型展覽
至於展覽d咩就大家心中有數
人手問題?
可以請手足幫手管理
撥款俾手足幫手搞展覽
純粹個人意見

[同我簽咗佢]香港十八區居民要求各區議會，設立恆常的議程去回應社區聯署的聯署聲明

區議會議員加油